裁判官：判刑要防止其他警務人員效法

裁判官錢禮於判刑時指，雖然感化官建議判被告朱經緯接受社會服務令，但仍須考慮每案的不同案情。就本案而言被告是高級警務人員及指揮官，有多個案例指出警員知法犯法是加刑因素；警員本身要守護法紀，警員犯法是違反誠信故要判阻嚇刑罰。裁判官強調，被告的職責是防止罪案發生，但被告卻在執勤期間犯案，判刑要防止其他警務人員效法，亦要重建市民對警隊的信心。

她指朱經緯身為執勤的警務人員，有責任維持法律及秩序，但他卻在執勤期間以警棍襲擊途人，裁判官強調事主鄭仲恒只是一個手無寸鐵的途人，即使辯方力陳事主的傷勢不嚴重，沒有永久傷殘，但裁判官認為警棍雖然不及菜刀等武器，但警棍本身可以造成嚴重及永久的傷勢，被告從後打事主的頸，沒有嚴重受傷只是幸運。

對於辯方稱事主曾將頭轉向朱的同袍，行為「具侵略性」，裁判官指觀看片段後，認為鄭根本沒有任何威脅，何況鄭已經行過了被告，但被告仍從後襲擊。

3 個月

感化官

幾時嘔返啲糧出嚟

三個月咁小？重有啲糧呢？

屌你 三年吓話三個月

應該3年先夠

點成段説話都講緊有理由重判
出黎個結論係輕判3個月
咁撚得意既個世界

華人社會

重判就話有阻嚇力，3個月WFC

咁就要判重d啦

重手左啦 俾著其他鳩官判左感化

七警都只係兩年豬蛇有咩可能三年，現實d吧啦

原告快啲上訴

對於辯方稱事主曾將頭轉向朱的同袍，行為「具侵略性」
驚佢對眼放死光?

唔好睇咁多DC / Marvel啦

有無讀law知道普通人會判幾耐？

邊個幫隻狗辯護
起佢底殺左佢

良心法官

btw撚狗咁起埋蛛sir包二奶

唔驚，律政司覆核刑期

報左警

香港人究竟知唔知咩係法治 ?

報你老味 捉咗殺無赦先啦

萬能罪不誠實使用電腦

警方重申警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

留名睇藍屍發癲

屌, 唔睇結果以為3年

咩法官嚟，即係要警員唔可以向暴徒執法？

暴徒佔領旺角，有咩法治

其實可以將個罪犯收監都算係咁

從來無話佔領個班無犯法 + 唔應該判刑

成車求情信都3個月
抵喇

警方係有權使用武力鎮壓暴徒嫁

入晒冊 重判啦

連感化官建議判社會服務令，佢都要判監

咪撚轉移視綫 佔中邊忽有暴

佔中都叫暴，咁果年班泡菜算咩

咁佢都無remorse又真係可以唔判CSO的

裁判官：判刑要防止其他警務人員效法

判晒打靶佢哋都係會繼續犯法架啦

狗改不了吃屎

黑警改不了犯法。

唔暴警方要用催淚彈驅趕暴徒？之後嗰幾日，每日每夜都有戴面具的暴徒係條街同警方遊擊戰

一樣係暴力

港獨狗會癲先

算啦 五毛要開工賺錢
唔使理佢
呢班撚屌永遠覺得人地問題

類似case: 之前有件精神有問題嘅海關休班期間周街摑途人，判咗一個月

【明報專訊】現已停職的海關督察去年9月在街上被途人撞到，不但出手掌摑對方，更恐嚇其同伴稱「打×你、關你×事」。他早前被裁定普通襲擊及刑事恐嚇罪成，裁判官引述精神報告指被告患有精神病，但毋須住院，不過考慮到被告有可能再犯，判囚1個月，但另准他保釋等候上訴。

港獨狗就冇問題，暴徒就冇問題

係咪會冇左長糧？

入到獄已經好好

個官要幫黑警，大可以話佔領行動壓力大，退休後仍要接受審訊，有機會影響長俸，念在服務警隊幾十年，判社會服務令

呢件案最重要係阻嚇以後既黑警，唔好再濫用暴力

呢單係common assault唔係AOABH

政府會決定，始終朱sir係為左鎮壓暴徒而被暴徒反咬一口，利用司法漏洞搞到坐監。我相信政府唔會再進一步迫害忠良。

普通襲擊判坐仲想點

港獨撚想判30年?

唔會有阻嚇力啦
咁耐先捉得8個
雨傘個陣都唔知幾多黑警打過人

判得一年咁少
叫沙田警署好撚憎豬SIR 既伙記今晚去唔去食陳根記慶祝好

犯罪集團休班警犬日日拉都日日有就知, 阻嚇力係支那社會係無作用.

一年?
巴打由邊個平行世界過黎?

Ho ball

屌你老母啦 人地路過渣

路你老母，係人都知條友係佔旺暴徒

唔好理班五毛啦

兩條支那五毛狗
優美開始
Epiphany
又要開工
暴徒暴徒
行過都叫暴徒
支狗即無支狗

依家小學都有教啦
ruled by law 丫嚇

你打警察一拳後果會點

Your father, your fate

你有無睇佢打嗰個係邊個黎

但警棍本身可以造成嚴重及永久的傷勢，被告從後打事主的頸，沒有嚴重受傷只是幸運,咁打人本身就係好嚴重既事。

錢官

Mag刑期上限2年
話3年果班
仲有話一定判社會服務令果班
睇死你都唔敢自首
拎去

咁你而家評論話判得好,咪又係當法院自己開咁
你D_Wade大哥忠實五毛既身份就街知巷聞嫁啦,懶咩中立

依條罪判到3個月已經算好好啦
3年 發撚完夢未

律政司永遠揀最輕個條告自己人，最重個做政治犯。支那式法治

梁振英89年都屌柒緊共狗

奶共藍屍：打！打可以解決問題，打人根本問成問題，問吓你自己本身有冇問題！

過黎，即本放馬過黎！

收皮啦五毛狗

3個月差唔多 好難再判重啲

判咁輕
鬼有阻嚇性

份退休金 呢

預祝豬蛇新年獄中行返個大運

咪撚回上面嘅五毛 優美開始 RedBaron

係人都知你係五毛狗

講得好

點為之暴徒？
根本警隊成個operation出問題
咁亂都唔戒嚴
戒嚴後一兩個鐘後街上面 d人就任你扑啦
宜家根本分唔到邊d係平民邊d係暴徒
亂鳩咁扑就低撚死啦
（btw為左國際大都會呢個朵就死都唔會戒嚴,豬sir就唯有做炮灰啦）

扑後頸可大可小架
宜家無死人重創真係叫好彩
扑人者仲要係受過特訓既差佬
宜家輕判點講都唔通啦